黃大仙地鐵站重兵防跳閘

十步一狗 一粉背心
我跳唔到

咁咪唔好跳

收工時間唔見

單程

個個站都係1隊軍裝

買最平單程，出閘就跳

留得青山在

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁咪唔好搭....

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁咪唔好跳, 來日方長

唔搭咪得囉 搭巴士

勁多小黃人住，跳唔到

拍卡再跳

買張長者八達通啦 蝕兩蚊比佢好啦

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

長期戰爭黎架
唔好急於一時
做到就做
做唔到就下次

去隔離站呀嘛

派隊塔利班捉人跳閘

搭巴士喇

跳唔到唔搭囉

有黑警喺度就話啫，得黨鐵狗睇到你洗鬼驚咩，只要你回想一下黨鐵暴行，你便會獲得力量。

跳閘就去恒生隔離個個入閘位 個邊比連少人同冇狗